Nuestro servicio consume un servicio SOAP el cual realiza la persistencia a la base de datos.

En caso de actualización del servicio SOAP sobre los objetos Request o Response, sera necesario actualizar nuestro paquete ..soap.ws con la siguiente instrucción en linea de comandos Ubicado en //src/main/java:


xjc -wsdl “path of your wsdl”